九十後最後一場dse

再下年就已經係00後既世界 自己都老啦
讀中學既時候真係好開心啊屌
點先可以重拾果種感覺

唉 我唔想變老呀

我第一屆
原來已經咁耐

+1
當年好多同學雞飛狗走，移民走佬

九四年既巴打 今年都廿三

我就係今年嘅考生

第四屆都讀左一半大學課程

希望係